勿做插隊撚

一個人插隊，就有數以萬計的人等你行先。
遲到請入維園。

和你排